《初夜論》真係令lihkg嘅巴打們大開眼戒

起完佢底，發佢專諗埋d濕鳩野，其實係咪精神有問題